琴晚發咗個夢參觀禮賓府

琴晚發咗個夢參觀完警總，倒不如參觀完特首辦？

解鈴還須繫鈴人。